仆街 飲完酒 玩大左條撚

真人真事，今鋪我真係好撚亂

話說我U到有條仔暗戀左我好耐（全世界都知），咁佢又係唔差既 樣幾靚 幾淫，但因為我有個好愛佢既男友 所以我無同佢發展

咁琴晚reu 大家係K房玩酒game, 成班湯湯地，條仔借啲意挨落黎

你知男人係呢刻都係精上腦，我見其餘成班友訓低晒，我咪膽粗粗的佢入男廁打兩野車輪。

一錫落佢 佢成身震晒 但又無反抗 咁我緊係食住上 濕吻 摸屎忽咁樣

後尾 見佢high high地 塊臉紅晒咁 我真係忍唔撚住伸手去掃佢袋 點知佢一野fing開我

我個下醒一醒，以為玩大左。
點知佢話依到多人，有啲驚 問我可唔可以去少人啲地方先咩。。。

嘩我屌你老尾，啲精立即由下邊湧上大腦
錢都無俾 就拖左佢打的番hall.

最後係房緊係又摸包皮 又啜佢粒lin 望到佢成身震晒好爽咁

臨入前我見佢唔係處 我有問佢會唔會後悔
佢淨係起身好似樹熊咁攬住我 又擰左下頭咁。。。

最後 到今日 佢同我講 問我可唔可以同依家條仔分手同佢一齊

咁我緊係say no, 佢又問我 可唔可以每禮拜出黎陪下佢抽插兩日。。

屌 睇到佢啲msg 都覺自己玩大左

我依家仲未覆佢 點做好

GAY POST

。。。

您現在聚腳在 吹水台內。

你係咪gay我就唔知
但你男友就係gay

但因為我有個好愛佢既男友
你係咪gay我就唔知
但你男友就係gay

sorry lor

gay全部都係gay

gay text fail

連登已被基佬攻佔

班真心膠新會然好撚柒煩
btw gay

你男朋友都咁愛佢咁你地三個一齊咪得囉

gay

呢個post好大浸屎味

三個圍圈咪得 諗咁多做咩

我留意咗你一段時間，你每日都係中午過後就開始出Post，睇來你真係好得閒，你唔洗番工咩？番工唔洗做野咩？做野唔洗專心咩？專心唔會分心，咁點解你會有咁多時間出Post？

PS：其實我係你老細！